西灣河黑店口罩 報左海關未

海關做野啦

邊間？

走鬼檔，筲箕灣道佳寶對面。
星期四五夜晚搭巴士，18:50左右經過唔見有開。

西灣河黑店 198一盒口罩